仙子 你要放鬆啲

慢慢規劃
慢慢嚟
知唔知呀

唔好諗埋一邊
聽下歌仔放鬆下先啦仙子

飲酒

絲打係咪有d咩誤會

冇啊，見絲打你留兩次言以為你個app有問題

飲啦柒濛

...